觀塘有冇健康d嘅餐廳？

例如沙律之類
夜晚食黎食去都係茶記好悶

東廣場有間素食 聽講唔錯

金拱門

grove？apm oliver’s?
我通常喺遠啲食cedele

羊肉

呢間真係好健康
上次去食真無好淡口
但都幾有創意 有鮮菇刺身
但價錢都算中上

一田monsieur chatte 唔知有無寸錯
成日都有特價，又好味
放工去買幾盒返屋企慢慢食

東廣場veggle cafe 番薯條好食

mic kitchen

有幾健康 ？
普通西餐

駿業街熟食市場二樓有間cafe仔有沙律

一心素食

沙律健康?你係屋企自己整乜都唔落就健康

素食唔等於健康架 一心有啲野好油 睇完唔敢食

鴻福堂

邊間有得外賣素食

veggle 真係好撚正

羊肉粉究竟搬左去邊，太耐無去觀塘，去到竟然搬左!

素食仲唔健康

之前有個傻西港女話人哋食豬扒炒公仔麵唔健康。

自己食腐竹豆腐其實仲加肥，更多鹽多糖。

搬咗去觀塘工業中心條街(靠馬路邊)
好似係
好食？老表個間？我未試 成日聽講好好食

搬咗出鯉魚門道 大約觀塘泳池對面

果日終於見到貴左好撚多，50蚊先係大碗價，又隔涉左，見到間舖無乜人食，不過隱起又經過的話都會食吓!

求新地址